{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74217&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 M 관광호텔"
    },
    "text": "駐車場施設が完備されています。 地下4階の各階当たり20台が可能で、電気自動車の充電も可能な計4台がございます。 周辺には馬山合浦区役所まで徒歩9分の距離に位置しており、馬山アグチム路地のボクヨリ路地までは徒歩5分の距離です。 また、魚市場までは徒歩7分、馬山彫刻公園までは徒歩2分の距離に位置しています。 Eマートまでは徒歩5分の距離で、馬山総合野球場までは車で8分の距離です。 客室の内部施設としては、全客室に現代空気清浄機とウォシュレットが備えられており、広い地下駐車施設とネットフリックスが利用できる客室もございます。 また、フロントおよびその他の施設としては、出張客のための静かでリラックスできるスペースが追加されています。 連泊する時は2時退室後、5時に再入室が可能で、未退室で利用する場合、追加料金が発生することがあると案内されています。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 追加料金を支払うとチェックアウトが遅くなり、バスタブルームはランダムに割り当てられ、ホテル専用エレベーターが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場施設は何階までありますか？",
            "answer": "地下4階まであります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台の車が停められますか？",
            "answer": "各階当たり20台まで停めることができます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、計4台の電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "馬山合浦区役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "馬山アグチム路地のボクヨリ路地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "魚市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "馬山彫刻公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "馬山総合野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "全客室に現代空気清浄機とウォシュレットが備えられています。一部の客室には広い地下駐車施設とネットフリックスの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどのようなスペースがありますか？",
            "answer": "出張客のための静かでリラックスできるスペースが追加されています。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは2時ですが、連泊の場合、5時までに再入室が可能です。ただし、未退室で利用する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払うと何が利用できますか？",
            "answer": "追加料金を支払うとチェックアウトが遅くなります。また、バスタブルームはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには専用エレベーターが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 536
    }
}